一個台灣講政治議題既talk show 講今日香港

睇正片之前可以睇左呢條片先

下面係正片

用一個比較幽默既方式講左今次呢件事出黎
希望大家可以稍為輕鬆一下之餘, 亦都利用呢個方法引起更加多人關注

利申：非打手, 但係有keep 住睇
香港加油